其實女人真係唔耐得住寂寞

一齊之前講到幾唔想拍拖，因為被帽過

依家因為受唔住寂寞，日鳩日同人flirt
真係當我弱智

最好笑係，因為放工番黎係到等到悶
唔想咁樣等一個人
咁點做啊？
咪俾人媾下囉

我同人出去食個飯，就當我去媾女
成班男人出黎聚就話要一齊出

屌啦聲
真係寫個服字

為免被帽
不日攤牌，早飛早著

真係痴撚線

cls
ching及早回頭

港女養唔熟

雞黎